<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DroidGit</string>
    <string name="add_user_fullname">Полное имя</string>
    <string name="add_user_email">Электронная почта</string>
    <string name="add_user_username">Имя пользователя</string>
    <string name="add_user_password">Пароль</string>
    <string name="add_user_publickey">Открытый ключ</string>
    <string name="add_repository_name">Название</string>
    <string name="add_repository_mapping">Сопоставление</string>
    <string name="add_repository_description">Описание</string>
    <string name="add_user_title">Добавить пользователя</string>
    <string name="add_user_activate">Активировать пользователя</string>
    <string name="add_repository_title">Добавить репозиторий</string>
    <string name="click_to_disable">Нажмите, чтобы отключить</string>
    <string name="click_to_enable">Нажмите, чтобы включить</string>
    <string name="settings_git_repositories_directory">Директория репозиториев Git</string>
    <string name="settings_http_server_port">Порт HTTP-сервера</string>


	<string name="repositories_no_repositories_label">Нет репозиториев</string>
	<string name="users_no_users_label">Нет пользователей</string>
	<string name="home_start">Запуск</string>
	<string name="home_stop">Стоп</string>
	<string name="statusbar_notification">Уведомление в строке состояния</string>
	<string name="autostart">Автозапуск</string>
	<string name="autostart_summary_on">Автозапуск при включении WiFi</string>
	<string name="autostart_summary_off">Автозапуск при включении WiFi</string>
	<string name="autostop">Автостоп</string>
	<string name="autostop_summary_on">Автостоп при выключении WiFi</string>
	<string name="autostop_summary_off">Автостоп при выключении WiFi</string>

	<string name="wifi_connected_to">WiFi подключен</string>
	<string name="network_ready">Сеть готова</string>
	<string name="wifi_not_connected">WiFi НЕ подключен</string>
	<string name="no_repositories">Нет репозиториев</string>
	<string name="add_permission">Добавить разрешение</string>
	<string name="no_permissions">Нет разрешений</string>
	<string name="permissions">Разрешения</string>
	<string name="edit">Изменить</string>
	<string name="activate">Активировать</string>
	<string name="deactivate">Отключить</string>
	<string name="delete">Удалить</string>
	<string name="repository_details">Детали репозитория</string>
	<string name="no_users">Нет пользователей</string>
	<string name="add_repository_activate">Активировать репозиторий</string>
	<string name="server_settings">Настройки сервера</string>
	<string name="general_settings">Общие настройки</string>
	<string name="eula">
		Лицензионное соглашение с конечным пользователем DroidGit (EULA)\n
		\n
		Лицензионное соглашение с конечным пользователем DroidGit (EULA) является юридическим соглашением между вами и разработчиками программного обеспечения DroidGit. Пожалуйста, внимательно прочтите и поймите все условия, особенно условия, освобождающие или ограничивающие ответственность разработчика, а также условия, ограничивающие права пользователя.\n
		\n
		Настоящее соглашение распространяется на пользователей (далее «Пользователь») приложения Git-сервера DroidGit и направлено на определение условий использования программного обеспечения.\n
		\n
		Пожалуйста, внимательно прочтите следующее содержание. Если вы не согласны с какой-либо частью этого соглашения, пожалуйста, не используйте программное обеспечение и услуги DroidGit. Устанавливая, копируя или иным образом используя это программное обеспечение, вы соглашаетесь с разработчиком DroidGit (Olsc) и добровольно принимаете все условия настоящего соглашения.\n
		\n
		Это программное обеспечение является приложением Git-сервера с открытым исходным кодом, выпущенным под лицензией Apache License, Version 2.0, разработанным и поддерживаемым Olsc.\n
		\n
		Уважение конфиденциальности пользователей является основополагающим принципом разработчиков.\n
		\n
		I. Описание разрешений\n
		Как приложение Git-сервера с открытым исходным кодом, DroidGit требует следующих разрешений для обеспечения основных функций. Конкретные цели этих разрешений заявлены здесь:\n
		\n
		1. Разрешение на хранение: приложению требуются разрешения «Чтение хранилища» и «Запись в хранилище» для создания, чтения и записи файлов репозитория Git, что важно для его основных функций.\n
		\n
		2. Разрешение на сеть: приложению требуется разрешение «Сетевое подключение» для запуска HTTP-сервера, позволяющего другим устройствам получать доступ к вашим репозиториям Git через сеть. Сюда входят такие разрешения, как «Полный доступ к сети», «Просмотр подключений WLAN» и «Изменение сетевого подключения» для мониторинга состояния сети для автоматического управления услугами.\n
		\n
		3. Разрешение на определение местоположения: в системах Android 8.1+ разрешение на определение местоположения требуется для получения текущего имени WiFi (SSID), которое используется только для получения сетевой информации. Мы не собираем данные о вашем географическом местоположении.\n
		\n
		4. Разрешения на работу службы переднего плана и блокировку спящего режима: используются для поддержания активности Git-сервера при выключенном экране или когда приложение работает в фоновом режиме, предотвращая прерывания соединения.\n
		\n
		5. Разрешение на уведомления: используется для отображения статуса службы в строке состояния, предотвращая завершение фоновой службы системой.\n
		\n
		6. Разрешение на запрос пакетов: используется на странице пожертвований для обнаружения установки другого необходимого программного обеспечения.\n
		\n
		7. Разрешение на автозапуск: используется для автоматического запуска Git-сервера при загрузке устройства (необязательная функция).\n
		\n
		8. Разрешение на автостоп: используется для автоматической остановки сервера при отключении WiFi (необязательная функция).\n
		\n
		Это приложение уважает конфиденциальность пользователей; все данные хранятся на вашем локальном устройстве. Как программное обеспечение с открытым исходным кодом, вы можете свободно использовать, изучать, изменять и распространять это программное обеспечение. За исключением необходимых сетевых служб (позволяющих другим устройствам получать доступ к вашим репозиториям Git), мы не загружаем никакие личные данные о конфиденциальности.\n
		\n
		II. Отказ от ответственности\n
		Следующие виды деятельности строго запрещены:\n
		\n
		1. Несанкционированная распаковка установочного пакета, обратный инжиниринг, изменение содержимого приложения, пересылка от своего имени или взимание дополнительной платы в обход защиты авторских прав.\n
		\n
		2. Использование DroidGit для любой незаконной деятельности или нарушения местных законов и правил, включая, помимо прочего, нарушение прав интеллектуальной собственности других лиц или распространение незаконного контента.\n
		\n
		3. Пользователи должны разумно использовать функции Git-сервера и не злоупотреблять сервисом для вредоносных атак, потребления большого объема пропускной способности сети или других действий, которые влияют на нормальное использование другими.\n
		\n
		4. Поскольку DroidGit является приложением Git-сервера, пользователи несут ответственность за то, чтобы содержимое размещенных репозиториев кода было законным и соответствующим требованиям. Разработчики не несут ответственности за контент, размещаемый пользователями.\n
		\n
		5. Пользователи должны надлежащим образом защищать данные своей учетной записи и пароля. Разработчики не несут ответственности за проблемы безопасности, вызванные ненадлежащим хранением со стороны пользователей.\n
		\n
		6. Поскольку DroidGit разрешает сетевой доступ, пользователи несут ответственность за обеспечение правильной конфигурации сетевой безопасности во избежание рисков, вызванных неправильными настройками.\n
		\n
		7. За исключением случаев, предусмотренных иным образом, разработчики не несут ответственности за следующее:\n
		\n
		(1) Любое воздействие, вызванное хакерскими атаками, компьютерными вирусами, техническими корректировками со стороны телекоммуникационных ведомств, временным закрытием из-за контроля со стороны государства или сторонними причинами (включая форс-мажорные обстоятельства, такие как отказ каналов международной магистрали, пожар, наводнение, молния, землетрясение, тайфун, извержение вулкана, эпидемия, забастовка, война и т. д.) и другой злонамеренный сбор, утечка, потеря, кража или подделка персональных данных пользователя, не вызванные собственной виной разработчика, а также любые возникающие потери для пользователя и третьих лиц.\n
		\n
		(2) При использовании DroidGit вы должны соблюдать местные законы и правила, а также международно признанные стандарты поведения в Интернете. Вы не должны использовать DroidGit для любой деятельности, которая нарушает принципы мира, уважения и равенства, включая, помимо прочего:\n
		\n
		(а) Продвижение разжигания ненависти, дискриминации, расизма или насилия;\n
		(б) Распространение материалов о сексуальном насилии над детьми (CSAM), террористического контента или незаконных домогательств;\n
		(в) Нарушение конфиденциальности, репутации или прав интеллектуальной собственности других лиц;\n
		(г) Злонамеренное нарушение сетевой безопасности, распространение вредоносного ПО или проведение кибератак;\n
		(д) Участие в любой деятельности, которая нарушает международные конвенции о правах человека.\n
		\n
		III. Условия ограничения\n
		Как приложение Git-сервера с открытым исходным кодом, выпущенное под лицензией Apache License, Version 2.0, вы пользуетесь свободой использовать, изменять и распространять программное обеспечение в соответствии с условиями лицензии Apache.\n
		\n
		Вы должны соблюдать местные законы и правила, а также уважать местные нравы и обычаи при использовании услуг DroidGit. Если ваше поведение нарушает местные законы или обычаи, вы несете самостоятельную ответственность.\n
		\n
		Как пользователь программного обеспечения с открытым исходным кодом, вы имеете право получить исходный код этого программного обеспечения и можете свободно использовать, изменять и распространять это программное обеспечение в соответствии с условиями лицензии Apache License, Version 2.0.\n
		\n
		Вам следует избегать вовлечения разработчиков в политические и общественные мероприятия посредством использования услуг DroidGit; в противном случае разработчики имеют право приостановить или прекратить предоставление вам услуг.\n
		\n
		IV. Изменения политики\n
		Вы должны понимать, что мы будем предоставлять услуги на основе измененных условий Лицензионного соглашения с конечным пользователем DroidGit (EULA) только после того, как вы подтвердите и согласитесь с ними. Вы имеете право отклонить измененное соглашение, но помните, что после отказа вы не сможете продолжать использовать услуги и функции DroidGit.\n
		\n
		Если произойдут какие-либо изменения, мы уведомим вас и повторно получим ваше согласие до вступления изменений в силу. Если вы не согласны с изменениями, вы можете прекратить использование наших услуг; если вы продолжите использовать наши услуги, это будет означать ваше согласие с пересмотренным соглашением EULA.\n
		\n
		V. Интеллектуальная собственность\n
		DroidGit — это приложение Git-сервера с открытым исходным кодом, выпущенное под лицензией Apache License, Version 2.0, разработанное и поддерживаемое Olsc. Выпущенное по лицензии Apache, вы имеете право использовать, копировать, распространять и изменять это программное обеспечение при условии соблюдения условий лицензии.\n
		\n
		Основные положения лицензии Apache License, Version 2.0 включают:\n
		\n
		1. У вас есть право использовать программу для любых целей;\n
		2. У вас есть право изучать и изменять исходный код программы в соответствии с вашими потребностями;\n
		3. У вас есть право распространять программу и ее копии;\n
		4. У вас есть право распространять измененные версии программы.\n
		\n
		Согласно требованиям лицензии Apache, вы должны включать оригинальное уведомление об авторских правах и отказ от ответственности во все дистрибутивы. Полные условия лицензии см. в файле LICENSE в корне проекта.\n
		\n
		VI. Свяжитесь с нами\n
		Если у вас есть жалобы или сообщения о безопасности сетевой информации, или любые вопросы, комментарии или предложения относительно этого соглашения EULA и вашей информации, или вопросы по этому заявлению, пожалуйста, свяжитесь с нами.\n
		\n
		Этот проект является проектом с открытым исходным кодом на базе лицензии Apache License, Version 2.0. Вы можете получить исходный код и дополнительную контактную информацию на главной странице проекта. Как пользователь программного обеспечения с открытым исходным кодом, вы имеете право получить полный исходный код и изменять/распространять его в соответствии с условиями лицензии Apache.\n
		\n
		Специальное примечание: настоящее соглашение распространяется только на пользователей приложения Git-сервера DroidGit. Права на изменение и интерпретацию принадлежат разработчикам.\n
		\n
		DroidGit Git Server - Хостинг Git-репозиториев в любое время и в любом месте\n
		\n
		Разработчик: Olsc\n
		\n
		Версия: Лицензионное соглашение с конечным пользователем DroidGit (EULA)\n
		\n
		Январь 2026
	</string>
    <string name="updates">Обновления версий</string>
    <string name="about">О программе</string>
    <string name="settings">Настройки</string>

    <string name="activity_settings_label">Настройки</string>
    <string name="activity_repository_details_label">Детали репозитория</string>
    <string name="activity_setup_label">Репозитории</string>

    <string name="notification_channel_name">Служба Git HTTP</string>
    <string name="notification_ticker">Git HTTP-сервер запущен!</string>
    <string name="notification_title">Git HTTP-сервер запущен</string>
    <string name="notification_action_restart">Перезапустить</string>
    <string name="miui_dialog_title">Фоновые ограничения MIUI</string>
    <string name="miui_dialog_message">Обнаружено, что вы используете систему MIUI. Чтобы Git-сервер работал непрерывно, рекомендуется выполнить следующие настройки:\n\n1. Включить разрешение «Автозапуск»\n2. Отключить ограничения «Экономия заряда»\n3. «Закрепить» приложение в последних задачах\n\nПерейти к настройкам сейчас?</string>
    <string name="miui_dialog_button_settings">К настройкам</string>
    <string name="miui_dialog_button_later">Позже</string>
    <string name="miui_dialog_button_dont_show">Больше не показывать</string>
    <string name="unknown_ssid">неизвестно</string>
    <string name="enable_all_files_access_toast">Пожалуйста, включите доступ ко всем файлам для создания репозиториев Git</string>
    <string name="opening_app_toast">Открытие %1$s...</string>
    <string name="app_not_installed_toast">%1$s не установлено.</string>
    <string name="error_opening_app_toast">Ошибка открытия %1$s</string>
    <string name="imported_repositories_toast">Автоматически импортировано %1$d репозиториев.</string>
    <string name="error_field_required">Поле обязательно для заполнения</string>

    <string name="splash_subtitle">Git-сервер для Android</string>
    <string name="wifi_searching">Поиск...</string>
    <string name="server_log_ready">Журнал сервера: Готов...</string>
    <string name="about_support_title">Программа и поддержка</string>
    <string name="donate_description">Ваша поддержка поддерживает жизнь этого проекта. Спасибо за использование DroidGit.</string>
    <string name="donate_current_maintainer_title">Разработчик</string>
    <string name="donate_subscription_description">Поддержите текущую разработку и обслуживание сервера.</string>
    <string name="donate_button_subscription">Поддержать подпиской</string>

    <string name="donate_button_paypal">Пожертвовать через PayPal</string>
    <string name="donate_button_alipay">AliPay</string>
    <string name="donate_button_wechat">WeChat Pay</string>

    <string name="about_opensource_title">Открытый исходный код</string>
    <string name="about_current_project_label">Страница проекта:</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>
    <string name="menu_repositories">Репозитории</string>
    <string name="menu_scan">Сканировать репозитории</string>

    <string name="server_info_format">Веб-консоль: http://%1$s:%2$s</string>
    <string name="menu_skip">Пропустить</string>
    <string name="dialog_delete_repository_title">Подтвердить удаление?</string>
    <string name="dialog_delete_repository_message">Подтвердить удаление %1$s? Это удалит запись в DroidGit. При удалении репозитория фактические локальные файлы репозитория также будут безвозвратно удалены.</string>


    <string name="language_settings">Настройки языка</string>
    <string name="choose_language">Выбрать язык</string>
    <string name="language_default">Системный по умолчанию</string>
    <string name="language_en">Английский (English)</string>
    <string name="language_zh">Китайский (Chinese)</string>
    <string name="language_ja">Японский (Japanese)</string>
    <string name="language_ko">Корейский (Korean)</string>
    <string name="language_ru">Русский</string>
    <string name="language_fr">Французский (French)</string>
    <string name="language_es">Испанский (Spanish)</string>

    <string name="error_opening_paypal">Не удалось открыть PayPal</string>
    <string name="server_running_no_network">Сервер запущен - Нет сети</string>
    <string name="network_ready_format">Сеть готова: %s</string>
    <string name="server_stopped">Сервер остановлен</string>
    <string name="server_stopped_no_network">Сервер остановлен - Нет сети</string>
    <string name="error_loading_repositories">Ошибка загрузки репозиториев</string>
    <string name="error_deleting_repository">Ошибка удаления репозитория</string>
    <string name="error_updating_repository">Ошибка обновления репозитория</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="repository_updated">Репозиторий обновлен</string>
    <string name="repository_created">Репозиторий создан</string>
    <string name="error_occurred">Произошла ошибка: %1$s</string>
</resources>
